社工姐姐俾人拉左!!!!

一直喺前線個社工姐姐俾人拉左

而家擺明見人就會拉
反正而家黑警治港
軍事政變

入左黑警手就唔會放返出黎架啦，之前記者被拉都要一段時間。
示威者更無可能救，我諗社工/議員/記者通常會企前過示威者。

陣地社工陳虹秀姑娘,左而不膠的代表

呢個好過天水圍送幾十個手足俾黑警嗰個多多聲

佢由六月一直到依家

好掛住佢把聲

條撚樣收皮啦

其實黑警點解可以咁對專業人士？
社工記者依d，基本上連黑社會都識尊重佢地
佢地既職業就係咁既職責

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

要怪就怪社署班廢閪
龜縮粒聲都唔出

AO署長鬼會出聲咩，人地仲要升職

佢下面嗰班都係社工
同AO署長齊齊奶共